%% Curso de Conducción, Notas Teóricas.
%% Copyright 2021 Andŕes Felipe Moreno Sarria
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License, either version 1.3
% of this license or (at your option) any later version.
% The latest version of this license is in
%   http://www.latex-project.org/lppl.txt
% and version 1.3 or later is part of all distributions of LaTeX
% version 2005/12/01 or later.
%
% This work has the LPPL maintenance status `maintained'.
%
% The Current Maintainer of this work is Andŕes Felipe Moreno Sarria.
%
% This work consists of the files:
%    - aspectos_de_accidentalidad/main.tex.
%    - aspectos_de_entorno/main.tex.
%    - aspectos_de_seguridad/main.tex.
%    - aspectos_legales/main.tex.
%    - aspectos_mecanicos/main.tex.
%    - herramientas y recursos/main.tex.
%    - indice_de_articulos/main.tex.
%    - main.tex.

\section{Índice de artículos}

Aquí encontrará una lista ordenada alfabéticamente de los artículos más
relevantes del código nacional de policía de Colombia (Ley 769 de 2002), de
acuerdo a al tema que trata el artículo.

Alcoholemia \dotfill 152

Autoridades de tránsito \dotfill 3

Apelación \dotfill 142

Clasificación de vías \dotfill 105

Comportamiento \dotfill 55

Definiciones \dotfill 2

Descuento de multa \dotfill 136

Direccionales \dotfill 67

Distancia de seguridad \dotfill 108

Embriagues \dotfill 152

Fumar \dotfill 132

Impugnación \dotfill 142

Mal parqueo \dotfill 127

Multas \dotfill 131

Normas de comportamiento \dotfill 55

Parqueo en lugar indebido \dotfill 127

Procedimiento \dotfill 135

Recursos \dotfill 142

Reducción de multa \dotfill 136

Reincidencia \dotfill 124

Retiro de vehículo mal parqueado \dotfill 127

Sanciones \dotfill 131

Semáforos \dotfill 117, 118

Señales corporales \dotfill 116

Señales direccionales \dotfill 67

Señales verticales (reglamentarias, preventivas, informativas, transitorias)
\dotfill 110

SOAT \dotfill 42

Velocidad máxima \dotfill 106, 107

Vías \dotfill 105
